發達啦今鋪，恒指成條上升通道出哂黎！！！

今鋪真係all in買上
回100點就入一次貨
上到通道頂就食一次糊，一鳩跌就再買番貨

22000樓下已經買好貨

恒指升跌幾多點都係得幾隻玩咋嘛

直上3萬不是夢

連燈日日都話美股overprice 泡沫太大
港股就gogogo

布布英雄所見略同

港股跑贏美股呀，美股而家炒完咪轉場炒港股

小小地睇住2萬6先

唔通真係五窮六絕七返身！？

托黎托去都係得個幾隻

升到唔識停

港股最厲害之處, 反其道而行
當你發現佢上升軌, 佢就會即刻出軌

是撚但啦有錢執咪得，理得佢托屎眼咩

仲差一點先叫通道wor